\subsection{Leistungsanforderungen}

\subsubsection{Anforderungen mit der Prioritätsstufe 'Muss'}
\begin{itemize}
  \item Der Protokollgenerator muss ein SPI-Signal mit mindestens 50 MHz erzeugen
    können.
  \item Es muss ein Datenblock ohne Pausen zwischen den einzelnen Bytes übertragen
    werden können. Die Größe eines Datenblocks kann bis zu 10KiB betragen.
    Ein Datenblock zeichnet sich dadurch aus, dass das CS Signal während seiner
    Übertragung permanent aktiv ist.
  \item Die Antwortzeit des HPS Webservers darf 200 ms nicht Überschreiten. Hier
    ist die Netzwerklatenz nicht berücksichtigt, die Gesamtzeit kann also bei
    Überlastung des Netzwerks höher sein.
\end{itemize}

\subsubsection{Anforderungen mit der Prioritätsstufe 'Soll'}
\begin{itemize}
	\item Sollziel der Übertragungsgeschwindigkeit sind 150-200MHz.
    \item Datenblöcke größer als 10KiB können ebenfalls gesendet werden. Hier
        können allerdings nach jeweils 10KiB Pausen in der Übertragung
        auftreten. Die Dauer dieser Pausen ist nicht spezifiziert.
\end{itemize}

Unter Spitzenlast werden Daten schneller Gesendet, als das
SPI Interface übertragen kann. Um diese Last unterstützen zu können wird
eine Bufferung der Daten im HPS Webserver programmiert.

% Specify static and dynamic numerical requirements placed on the software or on human interaction with the software. \\[-0.3cm]

% \noindent Static numerical requirements may include the number of terminals to be supported, the number of simultaneous users to be supported, and the amount and type of information to be handled. \\[-0.3cm]

% \noindent Dynamic numerical requirements may include the number of transactions and tasks and the amount of data to be processed within certain time period for both normal and peak workload conditions.